[回憶] 覺得好撚熱嘅你入一入嚟

夏日熱辣辣